美斯用完美罰球 射入身涯第600球

懶音狗 身生不分

連續3場,入3球罰球
真係睇1場,少1場

期待連續4場,入4球罰球